黃國健：黑衣人在街上行黎行去 已足以令好多人唔敢去投票

黃國健批評，議辦由公帤資助，破壞議辦實對整體社會造成損失，形容是幼稚行為。他稱收到消息，昨天建制派共有7個議辦被破壞，其中2個議辦為立會議員議辦，其餘5個區議員議辦。他直指，指這些破壞令他們不得不認為是「政治攻擊」，並與11月的區選有關，他要求政府交代如何保障選舉在公平合理情況下舉行。

他又認為，即使無人包圍票站，但有「黑衣人」在街上「行嚟行去」，「會嚇到好多人唔敢履行投票義務。」

荃灣區議員、民建聯陳恒鑌強調，建制派議員「唔怕選舉」，又指社會最怕是有人為選舉製造暴亂及破壞，相信市民不希望見到有任何人受傷，促盡快停止暴力行為。

議辦被縱火 梁美芬強烈譴責

經民聯梁美芬位於石硤尾邨的立法會議員辦事處，昨日遭兩度縱火破壞，梁美芬批評示威者不單破壞立法會議員服務市民的設施，在人口密集的公共屋邨縱火更加危害市民的生命安全，予以嚴厲譴責。梁美芬又說：「暴徒連月來造成的破壞可謂罄竹難書，本人辦事處只是冰山一角。他們破壞了的，除了有肉眼能見到的實物，還有香港長久以來的和平安寧，更加摧毀了每一個香港人都極之珍惜的法治精神及言論自由。修復議員辦事處不難，但要重建香港社會的秩序和法治精神則是漫漫長路，這一點才最令我痛心。」

香港人鐘意著黑色衫都唔得？遲d黑色係香港都成為傳說

「會嚇到好多人唔敢履行投票義務。」

佢啲生姦人住中囯
全部都黑社會
我地仲驚啦！

中囯人一定要死！

黑色=佛地魔

白衣人、popo行來行去會嚇到好多人吾敢投票

屌你老母，我就著黑衫去投票

你問吓街坊見到黑衣人驚啲定一班差佬多啲
之前唔係有段片巴士上面市民見到差佬過緊嚟話好驚呀，走唔走好之類

成q日法治 你班蛋散幾時出聲拆村屋潛建呀
成堆潛建破壞緊法治wo

咁你想點吖？自動當選？

Exactly

辦事處搬返大陸啦，包無人搞

真，一條友見到一團警察嘅話，真係會淆
仲驚過荒山野嶺見野狗

驚輸就認

無做錯事，驚乜嘢？

同美國講

由頭黑到落腳果啲狗嘛.... 見到我都唔敢出

係囉，快啲執柒咗區議會去啦 仆街

驚咪唔好參選囉
以後少咗個垃圾廢話姐

落左地獄咪唔使投囉 政棍

咁我地一於以後所有投票都著黑衫

警察嘅存在，令好多人唔敢落街

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕